iPhone X/Xs/Xs Max 永續再戰圍爐取暖區

87%電
由買機第一日開始長開低電量
通常用到下午六/七點先得返20% 無倒水嘅問題
可以再戰兩年
希望藍色變長期色 因爲除左藍色真係無誘因換

利申：皮幾野買部X 真係好襟用

83% Xs

我xs一出即買，得返82%電

xs啲電咁弱我都係換12pro

XS Max 100%電 19年9月買

xsmax起碼可以用到換15

用緊XS，考慮 12。Mini

Same
但轉12 因為輕啲

試下由猛差電線個刻開始開低電量開全日 睇下有無幫助

已經有咁做

真係好撚倒水 不過長開低電量模式就夠玩 12 個堆無曬3D touch 唔想換

部x支持唔住喇

Xs max 一出就買 86%
冇pro motion 同touch id唔洗預我

我85% xs max, 諗住換12 pro max.

做咩咁諗唔開
Xs max到而家都好順
5g又未成熟
忍多年啦

Xs 87% 啲電用得好快

xs max 88%
想買smart battery case

xa max
岩岩用埋個apple care+ 換左翻新機
再戰2年都仲得

88% XS MAX

XS Max 92% 想換機但諗唔到理由

iphone 5 侵唔侵我玩.仲係iOS 10

使唔使俾錢

兩年X換左11pro防暴綠
因為鍾意隻色同見減價忍唔到手

X最近換左電，
起碼玩多2年

XS 92% battety
仲諗緊換唔換12

Xs max 87%電 換左12pro
Face id 同 3d touch壞左

樓豬歧視XR撚

XS 出左半年先買得返91%電，但我主力用來打機睇片既8 PLUS 都一樣係淨返91%，證明XS粒電真係好廢下

理論上要 實際唔洗
堅持就得

個iOS 咁舊會唔會搞到有D app 用唔到？

試吓講多少少

每個人嘅使用習慣唔同

11pro再戰一年入黎取個暖

11pro max 87%

換！
換電

XS換翻新機唔夠一年狂倒水91%

X仔 84%
三年貨其實開始會彈app同埋ram少app reload密左
係幾想換但又真係冇乜好大衝動洗錢

Xs Max 用左23個月。。。

83%電想換電再戰2年，啱啱買咗ipad pro,平時都係用iPad多

淨係用whatsapp facebook instagram

算啦，唔追新機了，用到部電話壞為止算
出年應該先係s代，出年換仲爽
但係如果可以換到後年先換就好

繼續X 仲係好好用
相機冇要求 唔打機

當年X 256gb都9888
而家12pro 256 都係9299平左仲唔9衝

Xs 得返84% 半日電
垃圾intel收得差
又成日發熱

已訂12 pro

Xs max仲有91%電
Ac+過期前去換電又可以繼續玩

十月頭粒電89%到

用到花晒

最尾仲跌爆背脊玻璃

最後788換左新機 新生一樣

Xs 86%
除左電用得快之外冇咩問題

Xs 82% 電 其實都粗用 希望最少捱多兩年

X 90%希望捱多兩年

Xs Max93% 準備換機

我都覺得舊電好弱雞
但係都係睇埋出年，如無意外出年應該會改良
慣咗啱啱轉design唔換

換電啦ching

其實我都係
身痕，但係又無理由換
都係再戰算

本身舊電就廢，唔關電池健康度事

xs max專登唔up ios14住，驚倒水（本身一日都唔夠做）

iPhone 5隻黑好靚

xs max 89%

等出年先換機

X 78

Xs Max 91%

Xs Max, 93%
換都係換金/白

xs 81%
日日去到放工得返20%電
搞唔掂 準備換12pro

XS 97%

12 Pro 好靚好想換～

不過搵返XS張單出黎，原來當年部嘢咁L貴，就唔想換了

XS Max 91%
而家一日兩叉用5-6個鐘就無晒電
下個月換12 pro max了

SAME SAME

想用到14先換

same 舊電已經倒水咁

Same Xs 81%

XS max想換12 mini，但又驚電量捱唔到一日

X一出即買 75%

92% Xs Max, 可能再戰幾年

X day1用到衣家，得82%
唔叉係挨唔到放工
想換mini，不過驚又會好快變到咁

Ma max 88 電

me too

要換了

一樣91% XS MAX
我又未去到咁慳住用, 但我已經亂用無線差電

長開低電量個電池健康度仲差我部死操難操既 2%

就算有apple care + 只要舊電未低過80都唔可以換電？

部機仲有一個星期度就完apple care +

Xs max 95%電，當時一出就入手
今年爆過2次mon，加埋換咗$2000左右
依家爆埋液晶，要換返原廠led要$1000中
想參考巴打們意見，換液晶定12好
so far對xs max冇咩太大意見，但係換過mon感覺上真係脆弱咗...

no condom???

有呀 做足晒安全措施都頂唔緊

XS

換啦，你跌咁多次，入面雙層底板接點有機會愈來愈鬆，到時醫返都嘥藥費

多謝巴打你意見，想聽多幾個巴打意見
同埋想問埋你會點處置舊機？我諗我個部已經唔值錢？

今年真係on99

早兩個月TRADE過MON成吋發光, 都有2千幾, 視乎你點睇值唔值

等iphone 22

xs 85
諗住遲吓去換電再玩多幾年
還我3d touch

放心, 一定會,
所以佢先迫到我考慮12 唔考慮 MINI.

同人講唔襟用咪姐係話比人聽比人搵笨,不了

XS Max 88%電
一出即買
Up左上14後開始有倒水情況

X 用咗兩年 跌爛咗個moon
跟住換咗11
計過如果換moon 要二千幾
電又得返79% 換電又一筆
咁不如買過部11 仲好

手細撚永久悲劇
永續X算數，有咩事拎定隻20000mAh尿袋囉

Xs 2年
Ios14一出就更新
未更新前85%
依家得返82%
感覺ios14食電同易發熱好多

xs 一出就用到而家，諗住換電，係咪唔好update ios會好d

你直接車爆部機比幾舊水換部機仲好

唔係直接行入去同藍精靈講applecare+加錢換機就得喇咩

我都想知買左applecare後，電量健康度要幾多至可以換電，換電要等幾耐？如一日以上，換電期間咪無機用？

如部機無壞，直接去apple話俾$788換機又得嗎？個S/N Number係咪知道翻新機，到Trade機咪難放D?

都得既

我xs max。一出果時買。電池96

試過未低過80 最後一日拎去搏一搏
成功換到

12 pro 分別同Xs都唔係大
又冇咗3D touch 靚仔直鏡
換電/長尿袋算 冇乜必要又嘥成皮野買
加上又唔係打機 都係上網同WhatsApp用到就算

xs max

Xs
83%
開住google map長期做野一日充兩次電
已訂iphone 12 pro

用緊X，呢兩個禮拜突然好lag
係咪apple㩒左個制

我都係個WhatsApp慢左好多

我係19年個一月買，84%。真係唔明點解咁快手

以前部6電容量係細但無消耗得咁快

呀睇原來18年11月買 時間過得真係快 咁就2年

2017 年12月買i8
80%電
點睇

apple真係好似買車咁
未大改款可以永續
3g>4>5>6>x

我都有呢個情況，部翻新機用左一個月，就由100跌到得反96，一個月無左4%，屌你老味

IPhone 8 電得返79%
唔換機住

iPhone X , 2018年1月買 , 92%

無三鏡

5g會用多20%電

XS 12/2018買
88%

而家買x 是否不智？ 個人好鍾意個mon

用左就黎2年仲有94%

琴日手殘升左14，勁後悔

XS Max ios 14.0.1 90%電
部機仲係好流暢，同時期嘅samsung note 9已經收收地皮 (都係升到最新version)

14冇得唔升
全螢幕來電太撚煩

係都買Xs

18年10月買 少打機
95%

XS 87%
就黎要一日三叉

巴打係邊到trade?

xs 83% 有冇清升完14.1就d電係咁倒水？

Restore 完
健康度由88 %升左去89 %好奇怪

iPhone X 已低過80%
平心而論除左影相唔夠新機同埋得一個sim
就係用多一兩年都冇問題

X 仔，係發熱得好勁，無咩人鐘意。

還可以啦
係有時有少少熱

XR 係咪無發言權

XS MAX啲電量都夠用
不過都係換12pro

出左新機X 換電 冇減價

貴一半

雖然我部x 仔用落無慢 但3年機有大問題打柴整返都曬錢 建議你都係買過部新

已經錯過左最佳入手時間

當年就係知佢幾年唔會轉design 立即買
噚日去試玩12, 無升級感

我上年應該買x入左11 後悔到而家

點解 大牛龜??
11而家都值啲鐵 你唔中意放咗佢補錢轉12都唔差

是的 太大部 同埋條黑邊on99粗

549蚊換電係擺低幾耐先有得拎？
越睇多reviews都係永續部X算

xs 256, 86%

再戰20年

想問Xs Max爆玻璃 一般整要幾多錢？

Book 好快則 2個鐘

建議朝早去，臨收工去可能要第二日先有得攞

即日拎真係狗衝
幾舊水就可以當新iPhone用
我啱啱先番屋企入門口得番2%，手都未洗就要叉電先

換電係咪會起咗張mon貼？
痴咗張imos唔想痴過

係咪要低過80%先會幫你換電？

applecare 係

俾錢就點都換

一定係冇左張貼

其實係咩原因? 佢要成塊玻璃都換咩?
定係部機器唔可以有貼響中間因為要夾實之類?

xs換電再戰
等120hz / touch id / 細m額
11 12 兩代pro都係牙膏
感覺上換左都無乜分別

Xs 88%再戰多1-2年

same 下年轉下一代mini + 5g plan

今年五月換左翻新機，而家92%

唔記得講係xs

佢要吸住你個mon 黎打開部機，所以，多數都會搣左你張貼

XS本身83%
早排charging port 有時候叉唔到趁AppleCare 完之前換咗部新
打算至少再戰2年

換電會減價既咩

跌爆左玻璃，但無傷到液晶體
唔知係咪要整二千幾

Xs max 2500
Xs. 2139
買12啦。 部機剩餘價值都係3000左右。唔值得整

諗住忍多一年

係屋企 上五寸下五寸高度跌爆左，好sad

XS 82%電
換電再戰一年

昨日換電後新的一樣，因為係第一批機，可以免費換新mon

想問邊度可以睇自己有冇得換新mon

去到問佢，佢會知

thank you 巴打

IPhone X 83% 64GB

出面仲放到二千蚊

同埋換電會唔會整就埋張玻璃貼？

岩岩先睇到d回覆
要整走張貼，遲d先再換了

係邊放？

去返原廠整喇，一陣岀面柒左又返唔到去整

放邊都一樣價，好多時都係店員打電話問價，個個都係打畀同一條友
我7 月壞鬼咗部 Xs ，局住用番部iphone 7+，其實都唔太影響使用體驗
大家可以繼續用，手緊的話，真係可以用到無得upgrade ios 先換機

Xs用家
成日打機上網仲好順
咁快換黎做咩？

iPhone X 80% 頂唔順了
已訂12 pro

xr 90

Md 都唔難放，係有d 人會用呢個係藉口比少d 錢

Xs max 64gb 部機好順舊電幾好
但就快冇位

廢事幫人賣廣告
就算係apple都唔差太多 好似係

其實都同意樓上巴打 部X 升完14都唔覺慢 可以再戰

怕電用得快同更熱

好無聊啫
低電量咪即係咩app 都熄曬，嘥氣，唔知咩人種嚟

X 81% 有得免費換moon
搏佢換埋粒電

x仔換過好撚多野...
剩係mon都係apple換過3次.. 兩次都係顯示有問題所以唔使錢 舊電都換過 但得返96%

巴打 我見#187話有得免費換moon
知唔知依家重有冇？

可以點搏

換電一定要原廠整呀
唔好為咗慳果少少錢，一陣比人換零件你唔死

其實我隻X個mon從來都無事，係咪唔應該拎去換

換，佢會免費換埋speaker因為係連埋

仲有三個月保養

iPhone X 81%
爭扎緊捱唔捱多一年先換電話定係拎部X換電算

我77% 直接換左12

iphone 7 74%
mini 幾吸引
但未壞又唔算lag, 好似又唔洗換住

咁點解有人會打包換埋電？
聽落好似MBP壞keyboard要換埋電池咁因為佢地係痴埋做一塊件

xs 機背爆到七彩
機面就爆左隻角

去apple換mon係咪好傻仔

換電位近speaker有機會整傷，所以就直接換埋，不用錢

冇apple care. 就咁衝去換電會收幾錢， 得番85%

XS停咗喺88%好耐, 唔知點解冇再跌

X 82%有冇手足會頂到13

XS一出即買
日日用黎打機 有時仲會差住電玩
都仲KEEP到87% 好撚屈

慣左XS 覺得12好撚厚 成舊午餐肉咁 好唔想換機

用緊xr
諗住換粒電用多兩年

X 上年換咗電而家話96%
但係一早搭車返工玩下tsum tsum 一個鐘左右返到去已經得返70左右

正常唔打機淨whatsapp由8點出門口基本去到下就三四點就見紅

仲爭扎緊換唔換

老閪都等到13先換 俾幾千蚊戴套望落去又係一9樣 換黎jm9

好似樓上果啲，求其話粒電弱左或者新機輕啲咪得囉

有apple care 冇爆mon
可唔可以比錢換mon
有少少花

可以，佢話唔得咪__個mon

12/12 pro厚度：7.4mm
xs 厚度：7.7mm

xs其實係厚d

個手感完全唔係呢回事 機側好撚厚

真反而full screen同有home button有明顯分別

X, 開始lag 已訂12pro

X 用左3年, 睇黎可再戰兩年

咁係咪直接淨係去預約換Mon，睇吓佢會唔會自己講幫我換埋電先

用緊x 64gb 唔打機少影相，其實好夠用
理性上話我知冇touch id 唔值換
但成日有種心魔想轉mini
好鍾意細機單手撚電話既感覺
X都可以單手撚但mini 會再爽啲

XS Max 90%電

Xs 80%....

xs max 爆左液晶同後面玻璃

但仲有93%電 想凈換前面繼續用

Xs max 83% ...

真，手持感係圓邊好d

90%得返2800電

我都係92%，成日理由係完約/送俾父母

xs max準備換12pro max

Xs Max 95%電
每日叉一次電
感覺無太大分別

Xs Max 86% 打算換粒電再頂多年

Xs Max 一出即買, 宜家仲有98%電

Xs 升左14.1 之後超食電

iPhone X 長用1個鐘，其中半個鐘YouTube, 其他係 Facebook 同連登，倒咗30%電

apple care差唔多完果陣先壞叉電頭
諗住去整機點知換左部返新機

又可以再戰幾年

XS Max 90%

準備換12 PM喇影相差好遠

Xs up左ios14.1電量倒水咁

xs日日起身得70%電
music app background bug幾時先fix

iPhone x個moon裂左
整返好似要2000幾
而家諗緊整定換機好

iPhone XS Max 報到 94% 一出用到宜家

有無升ios14?
我仲用緊ios11，好驚升完粒電會倒水

個時出左xs 先買IphoneX，7000蚊用幾年抵到爛，升左ios14好似無咩分別

Xs max電得返90%
留返個錢換電好過

我有分別喎 變咗倒水電

好易發熱？

我又唔覺熱喎 但用電明顯快咗好多...

87%電
買左12promax了
準備換電比老母用

尋晚 smartone red pass 落左五舊水訂 pro max 256gb 石墨色，就睇下要等幾耐收到機。

xs想換電
但岩岩爆左底玻璃
會唔會唔比我換

有AppleCare 就788 無就收皮鳥

請問巴打未換之前個mon 有冇佢講果d mon 有問題嘅情況?

有，講話成日按唔到

xs max 85%

係unlock 果陣按唔到? 定用用下都會按唔到?

用用下

我係間唔鐘個「3」字唔得

啱check 左係可免費換mon 批次
想問下電係咪一定會換埋架?

電睇自己

屌
去Store拎起部mini揸吓手，太有以前5s 4s個feel
五舊水換電定六千換mini...

XS 浸一浸FACE ID用吾到係咪冇得救

所以可以淨係換Mon唔換電？

wilson 爆玻璃trade ng trade 到

唔知，我上次換因為我電72%

啱啱問左XS MAX 256仲trade到三千六

換電係要自費?

上個星期IFC㩒到即日去換，佢都係一個鐘就ok，叫我幾點返黎就令得

邊度trade

我張貼裂左去換電佢都無撕走

衛訊

都ok wo, 我 64 唔知有無3200

Mini

上網放多幾百

我都想知，有啲人話個mon因為連埋舊電，所以換Mon一定會幫你換埋電

Xs 個size 好正喎，係正mini同pro 中間

同mini比，個mon 同鏡頭好似無分別

X用左3年都仲有90%，希望再戰多2年，今代12pro藍色真係好吸引， 好彩冇咩貨，唔係引唔住手買 今代個mon 偏黃同會綠mon

xs max 換左翻新機 又可以用多2年

我老母X換左

我部xs max 仲有94%，不過爆左mon，返Apple 要2.5k

放左佢抵

Yes

之前去黃店整左千7
Xs mas用多三年都唔過分既

過左保未？

點Check?

thanks
btw 師兄換咩機 想參考下

我換左12 pro max囉

去apple 問藍精靈, remark 左隨時book 到時間去換都得, 唔使再check
btw, 反而想知換mon 會唔會free 換埋電池

樓上有師兄話唔會

好想換mini

Xs Max 88%
爆咗mon
費時整

兩年XS Max，因為唔打機宜家仲係94%，諗住再戰兩年

xs想換mini

xs陳列品自用一年 92-86%

Xs Max 90%電，
爆左mon，
升左14.2，d電倒水咁，半日要差一次。

諗緊出面$800換mon+換原裝電$5xx，用多兩年，
定直接換12 pro 算數唔好煩

換啦 我壞face id都換左

XS MAX 已換 12 Pro Max ,
影相靚好多，5nm chips 同用返高通data chips 部機打機唔會再發熱
XS MAX 仲賣得返 4000 完全無後悔

續航力如何？

新機一定勁

電話訊號收得好好，大陸卡都收到信號📶。
夜間拍攝🎬真心靚好多。
但個LiDAR 影人像模糊效果無點提升到。

真，唔洗再洗 intel 氣

假收滿信號📶

x 得番75%電 諗緊好無12pro 但我勁少影相拍片

AC+ 91%電都可以免費換?

12 得啦

XS 87%

用緊6 覺得仲可以繼續用

X 早一個月換咗電繼續用

想問下iphone x機背玻璃裂咗仲可唔可以換電?

Same

Iphonex 終於換咗電

順便免費換埋個mon

打大佬

部iPhone X換撚咗moon同冇換一樣
仲係成9日touch唔倒 D apple LM

唔係講笑 iPhone真係襟用到爆

換電幾錢? 要擺低幾耐?

$549, 差唔多三個鐘

thanks

Battery Health 仲係89% 係咪無得換？

用緊X，得返87%電
個mon爆到睇唔到野，但冇諗過換

得返84%

Xs max 93% 但係好快要叉電

XS得翻84%
開左VPN就成日load空氣
有時熄左都係咁

但大致上又冇乜問題
只係心思思相換

XS 83%
AC+到出年6月
想完之前換到新電轉手俾老母用 半年可以點樣chok到落79%呢
叉爆又用盡先再叉咁？

巴打換咗電？ 係唔係快咗順咗？

巴打iPhone x ? 係咪快咗順咗？

iPhone XS Max 88%留名

xs 換電幾錢

而家先黎買xs max會唔會好on9
見到特價256gb賣緊圍返港紙5400，好似好抵
利申用緊8

得返88%

仲有全新？

我唔係住喺香港，呢邊有

都可一戰，仲有排用

Xs 14.2 係咁倒水 就黎唔掂

x有啲慢
但係今期真係唔夠吸引

但個個都話有新買新

xs 1出就買 而家80% 我想佢跌到79%就即刻去換電 跌未阿

549

換左佢啦，我83%都頂唔順，換完重生一樣

女朋友X 64
我XS 256
上星期終於忍唔住出左12 pro 比佢
我継續戰

X show 83%
但己經成日唔夠電, 最後換左,
而家復活繼續用

用緊xs 有時碌下ig都會好窒

iphone 12 都係貴小小姐

用緊xs,岩岩夠兩年，電跌到83%， 其實拎去apple俾$549換電係咪好不智，第時賣番出去，係咪會睇到部機俾人開過？驚到時俾人壓低幾舊水

XS 一出即買，最近舊電得番80%。剛剛係apple換完再電，希望戰兩年/後備機！

Xs Max 一出即買，仲有96%
有排用

我都80% 換完之後係咪用一日

XS 一出即買，仲有88%

唔去旅行唔換住

換左之後d電去得無咁快，會比之前好小小。

你舊電咁廢人地一樣壓你幾舊水,無分別

係咪即日換到

要book, 需時約一個鐘左右

xs得返84%

X 得番75%

76

72

72都唔換電

想問下， 有無人會覺得岩岩買新機既時候影相好靚
但用耐左 影相又慢左 質素又差左咁 係心理作用定點？

利申xs用家

我都覺，對比11 pro，即時覺得xs個相機好撚廢，依家出到12，所以先想換機

因為你會同新機對比左其實比乜機你都係差唔多

買個外置差電長叉會唔會好戇居？

今日用到40幾 突然一野趺到20
似要換一換電了

會，因為買個magsafe case加個尿袋係仲好嘅選擇

想買部2手xs max 玩下 唔知仲可以頂到幾多年

4gb ram應該兩三年都得
係舊電要換姐

但係睇返相簿覺得之前新買返黎d相好似係靚d咁用耐左好似又濛又唔清d色又唔靚 但鏡頭又無花架喎

Xs Msx 92%
粒U再戰兩年都無乜問題

Xs 79%
等佢無端端熄機先去換

換電再戰一年換機

夜晚一影相就見真章
申利xs

想換 但book唔到

之前book 唔到，但尋日手痕睇吓，今日竟然有期，book 咗等去

成日都係咁，或者即日朝早手痕開就有期

11月先換電，依家粒電跌到97%會唔會跌得咁快

80% Xs book左星期二換電 頂唔順

好撚想換12 pro max 但係又搵唔到原因換

xs已壞電
不過除左 face time好lag有時死機同倒水電之外都無乜野

2018/11 Xs 83%
原來兩年有多了
襟用

我部Xs 2019年1月買，部機用左1年，粒電都仲係100%，然後係2020年1 月因為NFC死左而換過翻新機， 到今年1月粒電得返 93%🤦🏻‍♂️

18年5月買xs
電池83%
考慮緊年尾換新機

想等12s,講到又話有屏下指紋，個wifi 6仲勁d咁

18年5月都未出xs喎

X用到而家,用到舊電漲咗撐爆MON先換電
打後個幾代真係搵唔到咩理由去換,大家都差唔多野

三鏡個個影象係靚左嘅，但未至於要升級

年年都咁吹架啦

xsmax 13.7 諗緊升唔升14.4
怕倒水

毒撚會影咩相呀

幾錢

仲用緊12

人哋話550$

咁又ok wor，換完升iOS 14.4係咪唔會倒水？

倒唔到倒呢樣嘢我覺得iOS只係佔極少 電池健康度先係最大問題

懷疑佢都唔知自己部機叫咩

xsmax爆左背玻璃 有無人換過要幾錢？

Xs真尾機 以前iPhone6用兩年已經lag

而家用咗八百幾日仲好似day1咁順

用過 iPhone 就知 android真係好唔襟用

最近部x碌親連登都lag到痴線 係咪夠鐘要換機了

個mon 裂左少少, apple 係咪要你整埋先換

先換到電

係咪部機電量好低，XS試過得返1% 個下lag到傻，之後充電同埋重開機無野

我又唔覺喎
touchwood 仲有好順
x 14.4

Load Keyboard 同打字呢排好lag
升上14.4係唔係會好啲

近排想買2手X
如果唔LAG 會去馬

肯定唔lag 我仲未換電用左3年
日日碌連登

部xs 今日開始係咁黑蘋果->閃一下->restart

得番84%
諗住跌過80%就換

x想換mini，但冇touch id，等多年先
不過驚佢下年唔出mini

連登APPS問題...DKLM

iphone x 17年11月 82%電 不過有時會無啦啦lag機停喺一個畫面好耐/聽錄音會跳黑mon要等一段時間先正常返

啱啱追post先發現原來係真係有問題有得換mon我究竟有幾outdate

仲用緊X

一出就用，
上個月舊電漲到頂起個mon，
拎去俾天才換完電繼續用

XS MAX 升左上IOS14.4
發現碌lihkg有lag既影響
唔知大家有冇？

漲電走去換電係咪都要俾$549？

係
佢話循例睇下有無其他原因撐起個mon

換完電部機有冇快咗？

速度同換之前一樣

17年11月用到舊電得75%
但完全冇衝動換新機

諗住換舊電再戰多幾年

佢呢單嘢好似無人講咁，我係去換電先知

唔知而家仲有冇得換

iPhone X 一出就買 用到依家79%電

XS MAX 88% 2019 11月
Btw有冇人知換玻璃要幾錢 個角跌碎左

邊度仲有山林綠皮套賣 xs max

X出咗綠線 整要$21xx

XS 86 電

qs升14.4有冇死機會

xs升14.4有冇死機

我無

岩岩出左部iphone 12比老婆，老婆本身用緊xs max, 屋企有部用過既xr,本身我用緊11，想放左部11黎幫補下，我應該用xs max 定xr 好呢？

Max換左電 滿血復活

士多五百幾好似

X 87%

十仔已轉12 pro
開心使用中

X 89% 留名

放xr同 xs max 襯max仲有好價錢

噚日賣左部max 512 3千尾

咁淒涼 出部新機俾老婆 自己要賣機用舊機?
其實都放唔到幾多錢留黎珍藏下啦

放哂兩部啦，用xs max，XR個回收價2000中、11回收價3000尾，岩睇一睇XS XR回收價同價

iPhone X
11/2017買
仍然84% battery

巴打trade in 定Carosell? 咁好價

carosell......

見佢重值dd 錢先換部12pro
都用左成兩年有多。。。電又得返86

尋日問完 今日部XS MAX即刻開唔到長著白蘋果

icloud有backup但全屋d laptop都restore唔到 kick住喺itune插線個screen

聽日揾天才問下有冇得搞。 係就襯靚價放撚左佢換11pro max or 12 pro max

我都試過。。。。忍痛。。。好彩d 相冇問題

Xs max 96%

我都係咁 一出就買 依家都係82%
仲要個語音輸入虧虧地

呢家疫情放低左部xs 拎返起部8 有touch id 好感動

想問下而家PRO MAX 有WALKIN 未?